THE IDOLM@STER綜合討論區[247] 第9回CG總選最後直路

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game）
官網

PS4 Starlit Season (製作中）

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru，邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟。最近收到風佢中埋gbf 鼠，想出神獸可以pmチエリエル

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能(what is it)
P分->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
Pri->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）
U->center技ユニゾン(強化 Pri + 同色限定特大SB)
Res->center技レゾナンス(包括埋friend有5種不同特技編成可令技能%叠加）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值（除非用Res center)
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS/Res可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊 （center+whatever)
一般人：2P / 2C SB
シンデレラ：1/2/3Pri+SB+whatever
觸手神：1 U + 1 Pri + 1LS +1補 +1 Con
古神：fesC 3TS SB
社畜放置用：SB +TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)
雜：center new fes rika + 2 ts + 1 coordinate + 1 ol / con

5. 優先點那些潛
Res: 全隊10技必須 SB/U/OL: 技 P/C/Pri: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：連登十二鬼王召喚儀式

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA 2.0:

Q：咩game嚟？
A：岡部倫太朗體驗遊戲遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：Idols既技能優先考量以下項目：（以培育vo idol為例）
1：ライブスキル
3-4.5倍技能為佳，有冇link並不重要
2：バッジブスキル
Vo XX % up，4 ターン以前 / 9 スター以下発動 類型既技能（因為夠快）
3：サポートスキル
ボーカルマスタリーVo + 7 up （單純強化appeal 值）
パーフェクトマスタリー （一定確率perfect 神技）
ボーカルマスタリー体力 (永動機）
Vocal 上限+100 (基本不考慮+50）

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數
Season 1基本上只做電台和talk show，夠1000 fan就可以開始升屬
Season 2完結指標：主屬appeal 250+，mental 200+
Season 3完結指標：主屬appeal 350+，mental 300 （之後也不需要多過300）
Wings：有金技=appeal 420-450，冇金技=appeal 500

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：點打先贏到Audition?
A：一般audition ：累積星數第二或以上；wings準決/決賽：星數第一
攞星位：1. 累積appeal值（TA）30%、60%、100%各派一次星；2. 最後一擊（LA)：即係尾刀；上述各項取得star數受流行影響

Q：打THE LEGEND 我最強屬係流行3位⋯
A：正攻法：阻止其他人同時獲得60%TA和LA；另外你必需要確保攞到流行屬二位LA和TA
強行突破(要主屬430 up)：第一/二turn金色被動技開到+3-4倍主動技使用可能的話直接轟落流一

Q：我wings總決賽主屬唔係vo，但流一係vo...
A：対戦ありがとうございました

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

Q：我想識巨巨⋯⋯⋯
A：搵producer cup全國十傑 鐘四 容我快樂 千雪六Nafuri / Grand Fes 上位常連 京終始果

本post推薦偶像！！

CGVS 緒方智絵里

總選大熱北条加蓮

千雪媽媽⋯⋯

old

THE IDOLM@STER綜合討論區[246] よし、楽しく話せたな

吹雞

高山PP就位未

6.5倍

CD jacket

凛世GRAD演技力爆炸...

原來強化週間改左任

円香:我拒絕

成班痴線佬搵埋人地個杯出嚟

轉個頭有人畫埋

有700張普通票未郁過，投邊個好

利申聲優 all in 七海

ALL IN加蓮

佢已經贏硬，唔使要我嗰700票

法國閃閃係一隻galgame....

廢課金票同無課金票一樣重要
一人30000票同三萬人1票同樣重要

想攻略高山
力千戀鳥

I sleep

高山P真男人 尋晚一人carry

ああああああああああああああああああああああ

尊 死

啲tag
#第9回シンデレラガール総選挙
明未！做嘢未！

lm

声優さんなしで2万以上の観客から95.6%の非常に良かった評価をとる男

背後位

開super chat未

個人權義士應該會出現

朴生

投Cutter了

下年實大把TP勢投

#ミリシタ 次回プラチナスターツアーイベントの新曲「絶対的Performer」が発表されました。
ユニット「miraclesonic★expassion」メンバーは、舞浜歩・福田のり子・島原エレナ・高坂海美。

エレナちゃん又準備有新衫了

認識的台灣P 攪的久川凪法被企画更新了圖
大家有興趣可以入去睇睇
會二選一去製作法被

扭屎忽個下好正..

GCHI!

下年先

31/7
CD特裝版：『Large Size Party』フルコーラス版が収録されます

下年好多人情要還

Da特化

間廠就嚟可以淨係靠你班cg9維生
集得夠多人用下啲靚少少廠不如

想問吓呢個任到底係做咩 上網查左陣都係唔知要做乜

打 fes (對電腦戰) 出一次 link appeal

fes rehearsal達成link appeal一次

解到了 唔該兩位
原來玩左咁多日都出過link appeal

安部菜々さんお誕生日おめでとうございます🐰✨

私が彼女と共に歩ませていただくようになって
７度目の１７歳のお祝いの日になります。
小学校も卒業しちゃう年月ですが
そんな長い付き合いができる事を嬉しく思います。

今年十七歲啦 生日快樂

CG 總選+附聲選投票期間只到

今日香港時間17:59

記得投票, 唔好嘥左變期油

第一次P 透就TE
順利到

付聲票3/4俾左大波騷貨

預咗射落海

付聲我比晒八神

me射咗俾由愛

me射左俾高中生人妻西川保奈美

me射哂去換

我2邊夾埋萬六張卷，每一下10張都㩒到手軟；
3萬嗰d真係諗下都驚

㩒左幾分鐘⋯

㩒左半個鐘

聲附票我俾哂菲菲咁濟

Song the prologue會唔會出event

Unlock Starbeat 幾時先有full ver

投票呀
就快變期油喇

甜花公仔開左3分鐘都沒就賣曬⋯

CG7th 名古屋 PV2

コロムビア・ミュージックショップ先着購入者特典

THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 7thLIVE TOUR Special 3chord♪ Funky Dancing!
SPECIAL LIVE ALBUM

※収録内容

・THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 7thLIVE テーマソング Special 3chord♪ Funky Dancing!
・ミラーボール・ラブ
・未完成の歴史
・夢をのぞいたら
・サニードロップ
・とんでいっちゃいたいの
・バベル
・Secret Daybreak
・Needle Light
・スパイスパラダイス
・EZ DO DANCE
・Yes! Party Time!!
・お願い！シンデレラ

想要大阪薄荷音源...

投票呀
最後十分鐘喇

到時直接係 BD 抽出來就係啦
不過大阪公演應該冇咁快出到碟了, 有排等

感謝支那武漢肺炎

上車圖

六日後就開票咁快

一早公佈係21號

総選挙お疲れ様でした❕❕❕
🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟🍟

己經揀定ＣＶ

造埋票就得

蘋果shark仲有who

773應該走唔甩

七海蘋果贏硬
係睇社長幾個拉唔拉到鯊魚落黎
工藤超多アンチ今次need88

覺得蘋果同鯊魚咀遲下都會有聲

其實係
唔上榜都會附

咁快有花生
一完就鬼打鬼

UNI-ON@IR!!!! SPECIAL
BD
8月中出

不了

開始互相攻擊

同一個推し熱情度唔同可以理解嘅
但無嗰個心又真係唔好去john人地搞手grp

毒撚真係麻煩

Q1.いちばん好きな曲は？

1位：ビーチブレイバー（120票）
1位：Wandering Dream Chaser（120票）

3位：よりみちサンセット（119票）
4位：Bloomy!（113票）
5位：太陽キッス（106票）
6位：トライアングル（86票）
7位：NEO THEORY FANTASY（77票）
8位：アルストロメリア（65票）
9位：夢咲きAfter school（64票）
10位：ラビリンス・レジスタンス（56票）

同freerider一樣姐 無做嘢但又要攞彩

Q3.あなたの担当アイドルは？

1位：杜野 凛世（115票）

2位：三峰 結華（112票）

3位：大崎 甘奈（100票）

4位：田中 摩美々（96票）

5位：有栖川 夏葉（94票）

總選時積積埋埋唔講怕影響大局
完左咪爆哂出黎
21號仲多

好きなプロデュースアイドルのムービー演出は？

【伸ばす手に乗せるのは】風野 灯織

Q7.お気に入りのプロデュースアイドルのコミュは？

1位：【水色感情】杜野 凛世 R&P（38票）

之前特登買電子版黎睇 原來會公開
杜野凛世大勝利

in 凜世 we trust

grad完到而家個心仲up住up住

睇名古屋段PV down返咪無咁up

會變嘔血
不了

結婚了

第二次特登戴耳機p
聽到心痛

sorry冇同大家講，我結婚了

のりこ Twitter 開始多人

おめでとう

搭膊頭笑

邊位巴打咁幸福

夠鐘食藥

走路工上次衝左今次唔駛衝
好

発売延期となっておりましたTHE IDOLM@STER MILLION LIVE! 6thLIVE TOUR UNI-ON@IR!!!! SPECIAL LIVE Blu-ray の発売日が、2020年8月26日（水）に変更となることが決定いたしました！

店舗特典デザインも公開いたします！

激死設計師朋友系列

d圖應該又係BD本小冊子入面嘅重用

凛世回キターーーーーー

愛海CFU: 想爬山 但係呢座山爬左會死

密です

＜タイトル＞
MILLIONSTARS特別生配信 ～手作りのThank You!～

＜DAY1＞
放送日： 5月23日(土) 16:30～
出演：DAY1パーソナリティ 田所あずさ
他リモートにてミリオン7thLIVE DAY1出演予定者の中からゲスト出演も予定！

<DAY2>
放送日：5月24日(日)16:30～
出演：DAY2パーソナリティ 山崎はるか
他リモートにてミリオン7thLIVEのDAY2出演予定者の中からゲスト出演も予定！

<放送>

【①ニコニコ動画】 ※放送終了後にプレミアム会員向けおまけ放送実施！

＜DAY1＞
＜DAY2＞

【②YouTube】
後日公開予定

【③スマートフォンアプリ「アイドルマスター ミリオンライブ！ シアターデイズ」】

放送当日の配信時間にアプリを起動し、タイトルにある特設ボタンまたは劇場内特設専用バナーをタッチしていただくと、アプリから視聴することができます。アプリでの視聴は画面にスタンプを飛ばしたり、リアルタイムでコメントを送り合うことも可能です。

本來喺富士急睇

香港終於上映數碼暴龍 last evolution 絆
片中太一大和去嗰間燒肉舖有貼呢張瑞樹 poster

THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 7thLIVE ナゴヤドーム振り返りも～っとくばん！！

出演者：

福原綾香（渋谷凛役）、原紗友里（本田未央役）、大坪由佳（三村かな子役）、花谷麻紀（遊佐こずえ役）

日時：5月29日（金）20時～

URL：

※今後の状況により変更・中止となる場合がございます。

發夢見到閃閃出節奏game mode

i sleep

乳搖希望

ちち、どがんね

出gal game

玩埋髮色

黑髮冇乜feel

利申 照打 周P

本身已經係

用idol視角玩

俾男人攻略？

俾男人produce

俾円香produce

produce完reproduce

到貨了

係咪同人goods來？
又做得幾精緻喎

除左tshirt其他都ok嘅

中之人...

準備課金抽第二彈

牙星課金中毒

18個鐘

滿滿的犯罪臭

Tales of Collabo
螢
火
呢

我代月亮懲罰你

合法㗎

同個官講

chisa ho qq

agger

アイマスMORで夏発売のCD「THE IDOLM@STER MASTER ARTIST」シリーズ第4弾より

四条貴音のカバー「GLAMOROUS SKY」を初公開。

春香・貴音・やよいが夏頃発売とのこと。

11個鐘 30分

1000%

8個鐘37分

3個鐘26分

加蓮登基

希望唔好燈

30分鐘

嘻嘻嘻

加蓮…

贏幾條街

付聲個邊淨係公佈頭3想睇第4差幾多

加蓮

恭喜晒

ああああああああああああああああああああ

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

加蓮－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

nanami全體高過鯊魚同社長 但付聲個邊輸左

喊左...

下年要還票俾奈緒

我乃

社長

恭喜加蓮

加蓮おめでとう

おめでとう！

btw 差唔多全co

pa頭三名加埋都唔夠加蓮多

附聲蘋果同shark有全體第4位既牙夢p加持不意外

反而意外係社長贏咗七海

真係好意外...

諗定下年投邊個

真心以為七海會第一

七海P今年選戰打得好好
why ar

Twitter 仲要七海聲勢浩大

但七海又入到圈內

每年佢地文宣都ok

配錯票

同泛民一樣

恭喜加蓮同加蓮P們

似後期個個(包括我)以為七海贏硬而轉投其他idol
呢樣亦係加蓮P最憂慮嘅情況

ありがとう大野巴

ありがとう

下年加蓮啲票會還俾奈緒定係蚊香

成年慢慢諗
準備左成年, 打左成個月
要抖下

待たせてごめんね

歴代シンデレラガールの得票数

初代 十時愛梨 79,256票
2代目 神崎蘭子 391,769票
3代目 渋谷凛 253,329票
4代目 塩見周子 241,011票
5代目 島村卯月 1,066,037票
6代目 高垣楓 1,063,033票
7代目 安部菜々 2,307,719票
8代目 本田未央 3,075,522票
9代目 北条加蓮 16,926,974票

まいまい
希望鍾意呢份生日禮物

係愛呀nao

好女仔

えへへ

9代目
名留im@s史

総選挙曲イベの神谷
「加蓮！！ポテトは後でていいだろ！！
志希！どっかいくな！！！
文香さんは本置いて！！！
楓さんは話聞く！！！！！」

10周年 Nao?

十個寒暑
時移世易
封禪泰山
王者回歸

我大佬

益山p

接受5到呢次附聲內定

唔敢開4位起嘅票數

あああ

知唔知點解之前附聲選舉得第一有
但今次頭三有？
因為都只不過係配一個

因為上次凖備左1個 今次揀定左3個

【②YouTube】
〈第一天〉
〈第二天〉

先恭喜加蓮P 們

所以 M.A.O 肯出 Live 未
定係有咩原因令佢出唔到

有冇諗過可能係mao唔肯出

Mao差唔多任何大場都失蹤

所以第一句問佢肯出 Live 未
我都好想睇佢出

睇redive/イロドリミドリ咪得

Redive 有睇 イロドリミドリ 算了唔開咁多坑

但講到尾我係想睇 live 版銀河図書館丫

從6th已經睇到用CG玉座逼中之人現身係無效

估唔到七海入唔到頭三⋯

不過久川姊妹都上榜都算係咁

記得係事務所話過角色唔係御三家或center就唔比出

留意到頭四名都係projekt krone
常務大勝利

公主都算係center 掛

楓楓係原定krone ace

亞美真美兩隻野真係一年搞過一年

我懷疑銀河図書館後面句"君をずっとずっと、待っていたんだ！"係要我地喺live場叫岀嚟....

食個宵夜慶祝吓先

7th中止

唔記得利申20抽0ssr

仲以為跳樓

各位早啲休息
聽朝要始發排物販

係會場紮左營

今晚有營火會

富士急開始多人

收到風今日會落雨

係呀 香港落緊雨 富士山陽光普照

有冇人相認

過黎青木原未
樹海門口等

玩緊咖啡杯

乜撚野黎

痴q咗線

屌你老母支那武漢肺炎

哭鳥

最好笑係個CHATROOM

愛美同炸雞成日想搞ころ

作詞：藤本紀子 作曲：佐藤貴文 編曲：KOH

一睇呢個組合就知係神曲

喊左

mmm

ちさ真係好QQ

MMM...

MMM

又可以重溫ありが39

過左前半就係

駁唔到

成個6月有16日重播癲到

Full ver.

有冇day2 thank you

b站有人 up咗

見twitter有人講試左下

提下mltd今日完活動

貼返先

要買哂一set

閃閃S卡篩選網站

未睇哂3th咁多場

慢慢 呢D嘢唔使急
Live係拎嚟享受唔使趕住追

正wo, 要 bookmark thanks

唔使客氣 我都係其他地方見到搬過嚟
睇嚟又準備多個G7大佬

睇返ML幾次live都有阻濟

睇幕張

DJ

實裝

神曲

唔神

CGSS都搞premium pass

30日送1500石

抵課

如果有埋fans 1.5倍就抵到爛

this

提下大家CGSS今晚完活動

呢啲影響到sss ranking唔會出啦

其實差不多 一樣p2w

小弟想請教一下呢舊野點攪？

撳實long icon之後唔好放就咁slide

單手流: hold實唔離mon左右郁再返中間放
雙手流: 以你相中左邊舊嘢為例，左手hold完向左掃，右手掃中間嗰粒去到Hold個位鬆返 (或者其他組合，總之做到4個note要求就得

keep住買又有訓練卷又有自選スカウト卷

実質無料

包一年先送一張自選劵

單手成功
雙手流手指互撞fail

收到風有手足大佬生日

窩不知道

無聲event來了

Moba

燈籠魚

聽嗰陣估唔到M係27星

下次Vocal Groove 藍鈴

菲菲同志

起雞皮...

...

來了

總選後週年前搵啲咁嘅玩...

もう何も怖くない

Alive factor

呢度又有幾多個百夫長誕生

正!

I will be back

紫牌

到咗貨但未拎

金錢不是萬能，是萬代的

2020仲打event

今天是白石釉的生日喲！
大家快看準備室的白板！
各位製作人一起祝白石釉生日快樂吧！
有什麼想跟白石釉說的，快在下面留言～

係咪用拼音打?

又一番激戰，怕

美咲出錯日常

Finally

血汗黑工

千早靜香P加油

クッソかわいい

我大佬高山

講到好似你唔係咁

唔係

窩知道

梨不豬兜

楓姐

冇亞由

會有名雪
believe!

不得了

It was me DIO

睇佢擺嗰四隻公仔
第二彈clannad+ab 收工

楓
ちとせ
ナタ/忍者

想聽加蓮/美優唱恋文

青空

炸雞：

我食花生, 応援你

背多fun

本日 14:00より、ミリシタ3周年カウントダウン特別企画として、「THE IDOLM@STER MILLION LIVE! 1stLIVE HAPPY☆PERFORM@NCE!! DAY1」のライブ映像をオンライン配信いたします！
「MILLIONSTARS」初の単独ライブをお楽しみください！
アプリ内でも配信しますよ♪

開場

諗諗下下張cool限可能係千枝
細思極恐

認奶

冬

我宣佈fans半減活動完結

咩姑嚕...

縮水

大波唯

聽日睇吓邊個手足要上井抽花嫁限先

全部

典解唔係禾冬優子

dark side sing

森久保?

ォ!

覺得聽日個限又會殺LLC

Ai Have Been Every Voice I Have Ever Heard Inside My Head

Cgss課咗170抽先中美波

叫你哋下年投イヴ

最初睇CO剪影個心口咁細以為係loli
點知係適婚年齡既わかるわ

My stones...

愛海既視線

仲有手勢

我都想

死得喇 聚星樓巴打

唔怕 照課

SC仲有咩古RU同あさひ

ゆきよさま

めぐる

月ノ許さん

周子

係咁先 你地繼續

仲有CG

3周年

エレナ又有新衫了

人人都有

Diamond Days

UMM

種田暈咗？

［搬運］SC所有對話

過完冷河

法國高田憂希好似靚女左

不嬲都咁QQ

唔止係QQ
係成熟左

大個女了

低評價左未
20抽兩婚紗咩菇ru
許生

撳咗啦 50抽全部有ssr

QQ

靚咗咁多

提 MLTD 3周年問卷 今晚截

幾時商品化 想買

睇到邊個叻做美勞

Ma...Machico...

密集恐懼症

左邊嗰堆

だまゆ

my girl

嗰兩日係就係好天，不過搞唔成

傳聞有一首歌出果時就會落雨

·ω·

新team有星梨花

次回6/11のミリオンラジオ！開始前20:30から特別番組「花のミリラジ」。出演は近藤唯さん、田村奈央さん、桐谷蝶々さん、麻倉ももさん。

出演は近藤 唯（篠宮可憐 役）、麻倉もも様（箱崎星梨花 役）、田村奈央（木下ひなた 役）、桐谷蝶々（宮尾美也 役）の4人です！

Staff 公器私用 ?

会沢紗弥

本身睇完個2日生放既39已經好傷感

點知幾呢日出埋晴天公仔仲更加傷感

debit

一番星を見つけたよ

2020年7月1日発売予定

THE IDOLM@STER CINDERELLA MASTER 3chord for the Rock!
COCC-17695 [CD1枚組] 価格：￥1,400＋税

収録内容
Tr.01 イケナイGO AHEAD
作詞：只野菜摘 作曲・編曲：やいり
歌：櫻井桃華、橘ありす、村上巴

Tr.02 Driving My Way
作詞：AJURIKA 作曲：山本真央樹 編曲：山本真央樹、小栢伸五
歌：黒埼ちとせ、松永涼、木村夏樹

Tr.03 イケナイGO AHEAD オリジナル・カラオケ
Tr.04 Driving My Way オリジナル・カラオケ

ボーナストラック
Tr.05 Unlock Starbeat（M@STER VERSION） YouTube(＠YouTube)
作詞：磯谷佳江 作曲・編曲：IMAJO
歌：星輝子、白雪千夜、神崎蘭子、五十嵐響子、多田李衣菜

Tr.06 Unlock Starbeat（M@STER VERSION）オリジナル・カラオケ

Tr.07 Unlock Starbeat（GAME VERSION）
歌：星輝子、白雪千夜、神崎蘭子、五十嵐響子、多田李衣菜

飛機見終點未

仲o緊t 黑心企業

復刻講興趣

感謝感激渕上舞

蝦醬

辣醬

提下播緊2nd

辣蝦miroir

睇緊

it is never over

事故

又事故

模擬緊DAY2

仲未搞返好

恋のLesson中斷編

神LIVE

このころス？って言ってんの恥ずかしいなぁ…

後ろの未来TシャツのPさんは元気かねぇ…

#ミリオンLIVE一挙放送day3

散場

day 2 開波

ゆきよ

愛美冇著吊帶襪負皮了

Eternal Harmony
愛美

同Home sweet friendship 有幸聽過齊人

みっく

みんなが後ろに出てきてくれて、
分かったんだー。

みんなでよろしくお願いしますできて
今は39人？嬉しいなぁー。

みんなありがとう！

未来飛行はやっぱり、未来にとって必要なうただったし、
大事だなぁ。

#ミリオンLIVE一挙放送day4

空想文学少女

白ワンピースジュリア

美咲好野

Bandai: I got you
Producer: You got me

石原又無得撈

提下cgss活動就完

打到萬八就停

2020鳥
唔打event

營業流輕鬆萬八

提下mltd活動今晚就完

提千早P周年前哨戰今晚完

月卡來了

有冇師兄睇緊

2020鳥

見到個踭都驚驚地...

Cgss個月卡係唔係入夠980羊itune就買得？
定一定要加信用卡先買得？

又搵香里拍拖

再唔找佢就俾人搶走

浮氣咗好耐了

仲有得救

花心點返轉頭

永遠屬於我嘅方法

開咗

錄solo錄到唔知已經係6月

三大

鳥の詩⋯好好聽

我入itune card ok
你可以試試

見到曙光了

My Soul,Your Beats!

捐個心出黎未

鳥の詩

AIR

観鈴

川上とも子

6月9日

もっと もっと もっと LOVEしたい!

覺得今場もちょ特別靚女

早見唱到有啲似LIA

13年前早見喺CLANNAD配路人甲
13年後翻唱鳥之詩

而家打單色歌有冇標準衝分隊型

妄想少女

assemble+alternate走唔甩

共鳴隊, 唔係就LS公主

如果壁咚百合子應該幾正，佢實超怕醜

其實佢好鹹濕

梳

你抽未

nayauchin

Keyブランドコラボの続報。カバー楽曲第2弾は黒埼ちとせ・白雪千夜「時を刻む唄」、緒方智絵里「My Soul, Your Beats」。

第二彈係主僕同四葉草
出little busters未

生日前出這首歌是咪叫智絵里P昇天

rewrite撚無望鳥

流星群

點解春菜同水本solo都無3d？有冇話遲d會補番

1.感謝黨
2.有

Mayu!!

牧野由依よりご報告

滝澤さん

山口百惠新抱

ありすp變まゆ老公⋯⋯⋯

山口百惠好似好恨抱孫

D惠 goods同arisu goods 變做炭了

三浦さんは日頃から
「（2次元の）嫁は増やすもの！」
と仰ってますが、
是非今後は三次元の嫁は増やさず、
二次元のお嫁さんは続々と増やして愛でて頂ければと思います（笑）

#a

大婆既胸襟

係咪得我聞到病嬌味

一帶四

天使

明白，唔該晒

恭喜

Makuhari

喊了

アイル

好神

未來同靜香兩位leader

明日、伝説が来る

プラリネ 跟住 アイル

倒數24小時

ありが.....

表姐

合言葉はありがサンキュー

智秋成日打自己對波

Ban台

優衣唔識打

朱雀大佬…

就笑死

覺得已經不年輕

直接宣佈閃閃贏
笑死

笑死

runa讓一隻手

佢仲夠膽開

真係得咩...

飛了

下年年初?

架仔都係見步行步

楓起了

神楓

見證傳說嘅到來

幕張離婚

ALIVE FACTOR

君と憧れ
君と待ち焦がれ

ころあず+machico 一齊唱真係好痴線

預備

呢尾個block

ありがサンキュー！

ありがサンキューー！！

武道館

過幾日ミリラジ又有得笑佢

本應係7TH個場

要不是武肺....

呢句真係好經典

7月大把機會聽

新cd有埋歌織同紬solo

最緊要係卓柏卡布拉

I

終於有得聽

又中之人關係

grand live放置b時間效率係咪都好過普通s?

久川姊妹生誕祭

食辣蝦

ほっちゃん いい人
草尾 やさしい
若本 やさしい
田中理恵 いい人
榎本温子 プロフェッショナル
キング 怒られたこと？逆に激おこしたことはある
下田 かわいい後輩
長谷川 かわいい 良い子だった
原田ひとみ おっぱい大きい
くぎゅ ストイック 演技や声に華がある
沢城みゆき ほんとにすごいいい人 カリスマ性がある 演技に華がある ブレない 声優になるために産まれて来た人 腰が低い すごく素敵な人

中村さん：きつかったです笑
ミンゴス：ラジオで中傷されてた
高木社長：天国で見てくれてますでしょうか？

枕的確係黑暗
佢態度都有問題

佢爆多次出黎都預左反哂面
即係大大聲講冇個係好人
睇下聽有咩人會回應

開服3年首次停機更新

難以置信
垃圾驚

有無話私服定衣裝

垃圾驚

FES IDOL

乜撚嘢停機更新
明明就係緊急維修

當初以為佢 maintain 係為周年嘛
Android 版流出咗新 icon 先
點知係因為任拎石bug

小美野P做乜仲賴死唔走 搞少幾隻鑊得唔得呀

拎石bug
BTW個活動..............

打多咗個任字
係d石拎完變少咗

睇錯
無少到，係顯示問題

入得
賠咗嘢

提

CGSS event完
MLTD event 産地直送 唔洗打

今日的收穫

志保

うみみ

等轉Julia

AS 單獨live 中止

遲吓無52人版 white vows

次郎勁忙 湊完女就要去做新郎

哈 都估到 TSV續隻出 呢個月又咬麵包

等超得？今次唔係限

想抽齊FES TSV...

Movie mode

唔知會唔會加返2D rich呢

唔係限 忍吓手

好彩唔係限咋 聚星樓巴打

慣例應該會 希望23d都有

好彩忍左手

要抽小糸同Hinana

一二一二隻CD啊

幾時實裝

抽咗 幾時先有1萬

等睇待ちぼうけのLacrima

神

昨日願って投げた 想いちゃんと受け取ったよ

長谷川明子の☆おにぎりと私
長谷川明子が個人的な日記を書いています。

2020年06月20日

ミルキーウェイ！！
星屑のシンフォニア！
さっき家で、皆と一緒に大声で歌いましたっっ！！

お心遣い嬉しいですっ。
美希もとても喜んでると思います！

ありがとうございましたっっ。
(*^^*)

下個就係fes 好似係

!!!!!!!????

炸雞好靚

我要睇加埋琴葉嘅Refrain Kiss

等event

想喊了

哭緊鳥

37人

喊左了

除咗mic講ありがとう真係好感動

睇完4th
諗到下星期5th

喊撚到累

下個星期宣布動畫化

CG 7th 大阪公演 BD八月中出
比想像中快出到
以為因為停工會遲到10月11月先出

又燈

台版登入都轉咗小鳥講1周年，應該同日版一樣日子開周年event，而唔係跟台/韓本身開服嘅日期

さ ぼうっとしないで早くイベント走りましょう

Buy

Ok

無grand放置=無人權

有月票=有人權

我全手動勢跟唔到⋯⋯
打2000算

可以突一張15星+一張特訓前1星 神機能

歡迎來到nagi的思考領域

grand放置要咩陣容

齊8中sb 5張補正

齊晒NG＋NW，同埋同秒既TS SB 盾
放置stage bye stage forte可以S到

ho ball

哈

大佬

1人52個

machico

係時候買個紙板人返黎奶

之前抽極都冇，結果一次過中哂

歐到...

呢類合作鏡裝本身難抽 好難出晒貨

提下mltd今日完

衝緊2501

想打就唔洗提

驚大家唔記得打

當推下post

ravenclaw....ravenclaw....ravenclaw....

CY HO YEAH THANKS CY

閃閃幾時跟機

突然又一年

有冇鬼可以講吓做鬼大既要幾多pack石
利申 懶

講低幾lv先

389

仲有打邊條線

用上年黎推背
角色平均200萬穩陣100
過300lv 4-5pack都夠

唔打啦唔打啦
等抽fes 算

大鬼就1個-個半井

超高人氣角半個井
高人氣角2-3pack

エレナ線 我諗pack半 250萬左右，應該都排到50-70

講錯 係個半井先啱

睇佢今年有無轉玩法先再諗

打event有害身心

Working得3日，28號2259完，跟手接住周年

月尾tour 應該係MTW

提大家cgss今晚完